VVD水撚過盧卡古

盧卡古係自己禁區嘅助攻能力真係強過vvd好多
腳頭又重又準岩岩好比曼城班垃圾
如果唔係依家點會有18連勝